呢段片總括咗香港咁多年既「愛國藝人」，包括梅艷芳同張國榮

有哂片證明邊D香港藝人愛國
包括梅艷芳、張國榮等等

死人唔識講野

仲有陳冠希、周星馳、鄭伊健

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

死咗嗰堆全部生前都係愛國撚黎

梅艷芳當年89後資助好多人去美國

佢哋有啲係人大，係共產黨，當然話愛國啦
但一般人只係韭菜，生來被統治階層收割，
又有咩資格話自己係炎黃子孫、中華民族？

周杰倫︰我們中國人，全台灣省，最討厭崇洋媚外的

去世藝人都有光環。

包括鄧麗君，如果活到今天，很有可能19年底20年初會為韓國瑜站台。
因為老派台灣藝人都是國民黨的支持者，瓊瑤、林青霞、劉家昌……

佢四川地震好似捐好多